想lunch都食到Beijing duck , Pret 嘅 BD roll 真係正

隨時都食到, 又唔會太多, 啲汁又好味

pret 真心正 料又足 s湯又好飲